有無巴打扑過未成年少女？

咩感覺？緊d？

等報警

學術性討論

扑傻瓜果陣算唔算？

幽默感既野....

我用膠樽扑過佢地個頭
佢地係咁嗌痛

留名等報警撚

睇黎我笑點有啲低

性暗示*

社工想開單

留名睇中伏

17歲果啲

17歲算唔算未成年？
利申處男

你17歲？

佢叫傻瓜

扑過 利伸佢17

頭盔mode : FF 個時 發夢對上個ex係。由處比我訓練成

但同時都搞死埋自己，往返點都揾唔返個種感覺同享受。

16歲就扑得啦
應該大把人屌過

呢個正